點樣可以唔失眠

有無人知
成兩個星期晚晚都瞓唔到 一係就勉強瞓著但瞓得好差
前一晚淨係瞓咗兩個鐘 後一晚都可以瞓唔著
壓力大到就嚟痴撚線

有咩咁大壓力

各方面嘅壓力 呢刻身邊每一樣嘢都唔順利
真係好辛苦 晚晚都好想爆喊
有少少懷疑自己抑鬱返發
完全瞓唔到呀！！！！！

可以試下瞓前做運動
如果無時間 都可以做下yoga當拉筋

如果都唔得 可以上iherb買褪黑素 Melatonin來食

試過運動無用
會研究下褪黑素 唔該巴打

做運動

連登無人失眠 ？

放鬆 唔好諗得太多

心口成日囉囉亂？又好熱？

試下計一條好深嘅數
計計下 倦就瞓著

又準備眼光光到天光

我淨係識加減乘除

我都係
數 係➕➖乘除
計多位數 要心算
試下

平時大便點

試下訓前睇書

之前試咗
太認真咁計，愈計愈精神

試下
先放鬆全身，唔好逼自己去放鬆，係平靜地去放鬆
然後讓腦一片空白

我每晚都是這狀態，好快入睡

打個飛機 包好訓

試下係床上面一直諗住唔好訓

你吐哋最遲會幾點睡?

令個腦一片空白呢part係最難
做唔到逼自己唔諗野

明白

人總是找煩腦，同自己鬥氣
想通呢點，就冇煩惱，冇失眠

利申：冇腦丶極少失眤

認真
食半粒安睡藥
起碼比自己休息先
第二日就做下運動

試下飲涼茶

我都想知 試過褪黑素 對我無咩效